大家要小心，敵人擺軟弱姿態

人民日報突然Stand with Hong Kong
韓國瑜突然支持真普選

唔知有咩陰謀，不過覺得有d 奇怪

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

內鬥,有一方支持香港有普選
有一方一直阻止香港有普選

其實我係之前強力建議你地係機場私了國安公安果時已經講撚左

等示威者做高牆
搶港豬票
區選博反cup

好難喎

唔撚係吓姐
香港有普選 支那邊派都一定利益受損

難但佢區選嬴嘅唯一可能性黎
取消只會令民憤更勁
黃票堅實冇可能郁
但香港仲有50%選民一向唔投票
係唯一動員到嘅可能性
示弱
等佢地受影響
叫佢地投票俾力量政府

黑警毅進狗死全家，落地獄，每日被過百萬市民詛咒你地絕對無好下場，信不信由你，我地唔會殺狗，唔會接狗仔狗女放學，狗閪警，你地可以24小時睇實家人與及狗仔女嗎？

黑警毅進狗我屌你老母，吹撚脹?

中共無論邊一派都唔會想香港有真普選
內鬥只有習vs反習

人權法要過, 支持悶聲發大財果班利益會受損
得大一統習近平先唔撚想比民主你地

推